元朗西鐵站有黑社會，埋伏抗爭黑衫人

網上消息

如果有人有連登 account，請通知佢哋，元朗西鐵站有黑社會，埋伏抗爭黑衫人。

幫手推

元朗手足小心

去朋友屋企住

撘uber/的士

有義載可以揾幫手

pish

各位小心

家長小心，20分鐘前經獅隧收費廣場沙田方向，有私家車比警車折停，原因不明

尖沙咀 旺角 太子唔好出閘

朗豪坊大量狗

真定假？

推

元朗 有黑
屯門 尖沙咀 旺角 有狗
小心

去冷門地方

Push

小心呀

住元朗個d不如喺其他區幾個人book間酒店避避啦
又多狗又有鄉黑

屯門啱啱有巴打影咗西鐵得少量狗
兆康冇
三聖有road block

push

時間：now
上車：蘭桂坊
目的地：沙田大圍馬鞍山
人數：3
#backhome

From tg group

元朗
now go to fc
係咪真係有手足逼住答鐵？

好多學生未必有錢

如果有人有連登 account，請通知佢哋，元朗西鐵站有黑社會，埋伏抗爭黑衫人。728，10:40pm 天水圍西鐵站好多人守緊
元朗、朗屏站西鐵都有警察
今晚唔好返大西北
News from WhatsApp group

北角 -
2330柴灣 platform safe
2330to 寶琳 platform safe
QB - 2220 to 柴灣 /出閘 safe
油塘 - 2223 to 寶琳 safe
調景嶺 - 2338 AB safe
將軍澳 - 2338 ABC safe
坑口 - 2337 AB safe
寶琳 -2338 safe
康城 - 2212 AB safe
藍田 - 2330 safe
荔枝角 - 2344 safe

28/7 晚間祈禱站、休息站

聖堂晚上開放，歡迎到來休息、祈禱。

聖安多尼堂 （西環）
薄扶林道69號A
25466221

聖母玫瑰堂（堅尼地城）
蒲飛路25號
28195777

聖母聖衣堂 （灣仔）
星街1號
25277240

From 612 reminder

朗豪坊大量狗出沒注意

更新：朗豪坊狗隻全部消失

犬車扮家長⚠⚠⚠\
UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

上網search啦巴打
我絲打唔識車

VW4876 啡色寶馬
狗車

買食糧去效野公園甚至上山頂一晚，日出上班時間先換好衫返出黎

元朗G出口有狗，B暫時安全

無呀，行過無黑社會

剛剛23:15經過，無黑社會，不過西鐵下底有警車（車内有幾隻黑警）

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

【港島不定時路況目測】
〔4. 中環〕
Spot 4.3 Soho區
2356 雲咸街 蘇豪區至蘭桂坊 平靜安全

岩岩b仔門口經過兩架警車，唔知係咪又去西鐵方向

Pish

荃灣西、屯門、朗屏暫時clear.
#現場情況
612reminder

小心 西隧5架狗車封路！！！

收到消息！

麻煩廣傳！！
南昌站嚟咗幾個警察應該係諗住捉啲由香港站返嚟南昌再轉去元朗屯門啲人！！應該會響尾車果陣捉人！！要走嘅人快啲走！！唔好等到尾車先走！！

朋友係南昌站做架 唔該廣傳！！！

有無手足去緊元西要人接，我可接

Pish 有車手

圖？

小心

自己上去loop la 都話上網有人講 有圖係上面

有冇事

唔理真定假 推咗先

警黑合作

西鐵內無警 雞地無白衫

酒店可上agoda book, 今天星期日不貴

觀塘268C/259D尾車1點開

西
月台無DOG
地下行
轉左地面文

屯西比較特別
E出DOG CAR
月台出無CARD DOGDOG
會MARK人之後call

1212

元朗巴絲可以組隊開房

0009 天水圍西鐵站 警犬守緊969巴士站

✅已核實消息

港鐵尾班車時間

港島線往柴灣方向
上環0056
中環0058
金鐘0100
灣仔0101
銅鑼灣0104

荃灣線往荃灣
中環0054
金鐘0056

南港島線往海怡半島
金鐘0105

東涌線往東涌
香港0050

Source: MTR

0017 荃西月台上下ok

0019 美孚西鐵站即時，往屯門方向月台及上層車站範圍無狗。

張圖無見黑社會，唔好亂吹話出現左⋯⋯

元朗安全 白色恐佈

我話網上有人講 咁都要防範啦
唔通要當面見到嗰一下先知係真咩